吳 X 坤 4 月 演 唱 會 rundown 流出

1. 原來她不夠愛我
2. 陽光點的歌
3. 百姓
4. 原來她不夠愛我 radio edit
5. 原來她不夠愛我 remix
6. 百姓 feat. 舒文
7. 陽光點的歌 陽光版
8. 百姓 蟻民版
9. 陽光點的歌 x 陽光雨 feat. Fiona Fung
10. 百姓 remake
11. 原來她不夠愛我 acoustic ver.
12. 百姓 feat. 劉小華
13. 原來她不夠愛我 清唱版
14. 陽光點的歌 feat. 英仁兒童合唱團
15. 百姓 全民大合唱
16. 青春頌 feat. 許廷鏗
17. 女神 欣宜獨唱
18. 原來她不夠愛我 放手版
19. 坤歌
20. 陽光點的歌 one two three four版
21. 原來她不夠愛我 feat.田蕊妮
22. 陽光點的歌（大合唱）

吳 X 坤 4 月 演 唱 會 rundown 流出
1. 原來她不夠愛我
2. 陽光點的歌
3. 百姓
4.完

開唔開得成啊屌 都冇人買飛

Mirror呢？

encore:
1. 原來她不夠愛我
2. 陽光點的歌
3. 百姓

仆街喇,無首聽過添......

1. 搞唔成
2. 退錢
3. 完

1. 原來她不夠愛我
2. 陽光點的歌
3. 百姓
4. - 30. Mirror 表演
31. 原來她不夠愛我
32. 陽光點的歌
33. 百姓

Rundown, 冇

個期過俾劉華...

仲有保險調查 果首閪歌

原來只因深愛著

上年去我公司 hea 唱，極不專業囉

Mirror好似都係得兩首歌
Rundown應該係咁：
4.一秒間（姜濤獨唱版）
5.一秒間（lokman獨唱版）
6.一秒間（lan獨唱版）
7.一秒間（anson kong獨唱版）
.
.
.
.30一秒間（吳業x加mirror合唱版）

好明顯猩娛樂太空卡戰略玩大左 造票推左佢上兩年叱咤台就以為真係紅咩 一賣飛就見真章

百姓 feat. 舒文

最新消息
加咗個叫百姓點的歌嘅環節

咁多歌
而家開始聽趕唔趕得切㗎